whatsapp死左？

我都連唔到

Same here

Same

Connecting好耐都send唔到message
垃圾Facebook

我第一時間熄 wifi，發現唔係 wifi 問題
就知出事

應該係

我都係

我都以為自己wifi 有問題
點知原來係whatsapp

唔知 知既都係偽毒

無事喎